有無途徑買到安樂死果隻藥？

連毒品都有方法買到
呢d藥如果你比得起幾倍以上價錢
有無方法買到？
例如收買醫護人員叫佢偷出來

返大陸求其買隻藥食完都可以安樂死

taobao

知唔知咩叫安樂死？

俾晒心理準備你，咁都唔叫安樂死？咁點先算？

我比個心理準備你 之後用火燒你 咁安唔安樂

安樂

燒到𠽌𠽌聲

咁同你瘋狂吸毒有乜分別？

請加入爭取安樂死合法化

氰化鉀見過有得賣

安樂公

呢度唔知買完送唔送到嚟香港